五個月貓B有貓蝨

貓B接咗返屋企五日 第四日滴左蝨水
今晚無啦啦係佢咀附近鑽左隻蝨出黎
之後掃過個身又唔覺有 本身屋企清潔做好足
屋企有小朋友最怕會係屋企繁殖
點樣可以徹底杜絕
蟲圖

貓圖

食杜蟲藥

係你屋企隻小朋友傳左d蝨比隻貓

拎你個小朋友去消毒啦

我一拎隻新貓返屋企新上有至少50隻蚤 拎佢去洗手盤沖涼加捉蚤 之後帶蚤帶 好有用 冇哂 加定期食杜蟲藥

用蚤梳，如果貓貓未打針嘅話就唔好同佢沖涼如果唔係嘅話會好容易病

我記得個陣我啱啱拎隻細猫翻嚟 佢成身都有 我同我媽幫佢沖左7次番梘水嘅涼 之後慢慢就冇晒 連大猫都健健康康